西班牙緊急狀態

西班牙周六進入緊急狀態 首相指不排除確診病例將破萬

#兩岸國際 新型冠狀病毒繼續在全球蔓延，歐盟宣布設立370億歐元的基金挽救經濟，其中一個成員國西班牙將會進入緊急狀態，首相桑切斯誓言要阻止病例急速上升。 (3/13/23:40) 全文

加泰有冇可能襯機會獨立？！

嗰邊一樣爆到baba聲

緊急狀態，只係令總統可以有更大權力

巴塞同馬德里最多支那人
哪裡有支那人哪裡就有武肺

西班牙係君主立憲制國家何來總統

緊急狀態有乜嘢影響

類似香港急緊法咁嘅權力

好多嘢都可以繞過國會

不過最大影響一定係金融震盪

同埋意味著西班牙真係爆得好勁

今次台灣真係贏到車尾燈都見唔到

台灣就係玩瘟疫公司裏面嘅馬達拉斯加

咁首相囉

之前支那爆豬瘟果時支那日日dum死豬落海 就係想寶島都中

跟住又夾硬塞唔係名單嘅支那人上機

遲下會唔會dum 屍落海等

今日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援